女子疑過激性行為離奇死亡 警重案接手查

女子衣衫不整身有血離奇死亡 警重案接手查

馬鞍山女子離奇死亡。晚上近7時，一名男子返回錦豐苑錦萱閣住所時，赫見胞姊倒臥家中，口吐白沫陷於昏迷，由於其身上有血、衣衫不整，懷疑她曾受性侵，慌忙報警求助。救護員趕至現場，將女事主抬上擔架床，由救護車將她送院，證實不治。

據了解，女事主有身體病紀錄，經醫生初步檢查後，不排除她事發前曾與人發生過激性行為，未知是否與死因直接關係。由於事件撲朔迷離，沙田警區重案組接手調查，暫時未確定事件是否有可疑。現已聯絡到女事主一名男友人助查，正調查他是否與案件有關。

姦到死左

屌死左

呢幾日d新聞好得人驚

從前有個人叫阿爽。

他死掉了。 。 。

出殯那天。

他的家人哭喊：爽阿……爽阿。

路人不解。問道：‘你們爽什麼啊。 ’

家人痛哭流涕：爽死了……爽死了!!

真係屌死

邊位巴打出黎認左佢

乜撚嘢叫身體病紀錄 百份啲記者唔好再垃圾啲

真係屌撚死你

口德分 -200

Ok RIP🙏😢😭
積左幾多分😢

女人馬上風

佢要儲分去口德邨上樓

馬鞍山半裸女離奇死亡惹兇案驚魂，晚上近7時，一名男子返回錦豐苑錦萱閣住所時，赫見胞姊（37歲）倒臥家中，口吐白沫陷於昏迷，由於其衣衫不整及下半身赤裸，下體更有血滲出，懷疑她曾受性侵犯，慌忙報警求助。救護員趕至現場，將女事主抬上擔架床，由救護車將她送院，惜證實不治。

據了解，醫生初步檢查後，不排除因外來因素造成，因事件撲朔迷離，一時間未確定事件是否有可疑，遂交由沙田警區重案組接手調查，其後聯絡到女事主一名男性友人助查。

消息指，探員經深入調查後，發現女事主為紅斑狼瘡症及類風濕關節炎患者，近日因事不快，搬到上址與胞弟同住，不排除傷口因病造成，並因病發失救致死，案件列有人暈倒處理，初步相信事件無可疑，確實原因有待進一步調查。

身上有血

係咪玩SM出左事

屌死人

馬鞍山半裸女離奇死亡惹兇案驚魂，晚上近7時，一名男子返回錦豐苑錦萱閣住所時，赫見胞姊（37歲）倒臥家中，口吐白沫陷於昏迷，由於其衣衫不整及下半身赤裸，下體更有血滲出，懷疑她曾受性侵犯，慌忙報警求助。救護員趕至現場，將女事主抬上擔架床，由救護車將她送院，惜證實不治。

據了解，醫生初步檢查後，不排除因外來因素造成，因事件撲朔迷離，一時間未確定事件是否有可疑，遂交由沙田警區重案組接手調查，其後聯絡到女事主一名男性友人助查。

消息指，探員經深入調查後，發現女事主為紅斑狼瘡症及類風濕關節炎患者，近日因事不快，搬到上址與胞弟同住，不排除傷口因病造成，並因病發失救致死，案件列有人暈倒處理，初步相信事件無可疑，確實原因有待進一步調查。

屌你貼啲唔貼啲

無可疑😮

杜汶澤：最後周防俾人屌死左呀﹗係屌撚死咗

衣衫不整及下半身赤裸

其實每日大把人死 唔係哩期特別多 只係有話題性先比人注意
其實差唔多日日都有人自殺

lin燈神探：細佬好有可疑

人地積唔積口德關你咩事
死左落地獄嘅係人地又唔係你
做乜鳩成日叫人積口德 煩撚仆街

屌爆條女個閪。

真正屌死女

試左一下用性侵以外既可能
返到屋企想換衫褲
除左條褲之後發作 ??

有無吸毒

名副其實嘅屌死你
好唔爭氣咁笑左

有血有傷口喎

香港＋1

有冇法律JJ講下屌死算唔算誤殺

好仆街
但駁唔到[i]

好不安

通常報警果個有可疑

垃圾報紙

唔好咁啦你當年作文都要湊字數啦

紅斑狼瘡病發可以咁撚樣?
報紙佬想呃邊個

其實做愛屌到條女死左告唔告到謀殺

連登神探

痕到亂r衫褲

小喬bb都有 佢唔會唔有事架

去check check

爽死了

屋企附近

名副其實屌死人

SM?

阿伯就話
馬上風
精盡人忙

鮑姐

呢排咁多人死
7月14

根據劇情係搵到個男人，跟住個男人用lan線自殺 🤔

病發致死會下身赤裸

報紙佬咪亂寫啦，紅斑狼瘡症既「傷口」多數係塊面而唔係身，亦唔會流血，而類風濕關節炎更加唔會有傷口，兩個病都係長期病，冇所謂「病發」

我就屌撚死你！！！

紅斑狼瘡發病 可以好厲害 全身器官可以發炎 出血 衰竭而死 依個病非常恐怖

真係屌穿左個西

咁都抽到

Mean

咩料

屌穿你個閪啊屌爆你個閪啊

女果陰道搵到細佬精液可以點拆?

真係幾好笑